有冇人想返大陸睇水行俠

早過香港十幾日上

點解香港20/12先上

上去睇蝗語配音，旁述自拍到完場

我諗住返深圳睇

真係有諗過 不過諗起殘體字幕就不了

配合聖誕檔期囉

美國都21/12先上

反而中國咁早上